10 years challenge

高汁

想睇哂big6

有冇十年前唔食煙既肺同十年後既黑肺比較

班熱狗不願面對

大把隊都係啦，係咪無冠軍就不願面對？

仲有垃圾猁

唔算啦
有盃架

今年咪有